想要個高帥嘅男朋友

🙈🙈🙈🙈

打漏左個富

唔洗富

唔好期望太多
搵到個男仔對你好就算啦

算la...揾到就係

你有長腳大波？

點解覺得高帥既會揀你

😂無，咁帥li d 好見人見至

你波大樣靚？

但係你唔係靚女 巴打

都要講緣份
但未識到佢之前就唔好放棄自己濫交啦
寧缺勿濫

寧缺勿濫🙈

前提係你要忍到先

一街毒撚隨便執

點解唔要矮醜柒毒撚

其實香港係咪好少高過180😂

通常靚仔好中意玩，不過你好夠嘅魅力，留得住就唔同。

大把啦你遇唔到姐

係

有咩 佢又要靚仔啵

又唔洗靚仔，只少順眼

咁我答佢條問題係多唔多180，咁靚仔都有既不過我覺得睇人緣份，可能樓主吸引唔到

我都係..儲錢整容吧

發下夢可能搵到